開左個firstrade 戶口，乜鳩都唔識，有無巴打教路？

打算鳩買美國債券，點睇？

熟左再玩下公司債

巴打係開國際？

係

lm

酒呀

可以Google 下美國etf 啲介紹文章睇下先

GUN JOR

係咪好易開？ 搞左幾耐？

ft唔係得國際？

想問下ft匯返citi 個帳號係咪8位數就得，唔洗賣band 同 branch code
同埋會total 收幾錢手續費

其實ft同td apps比係咪簡陋好多我主要都係apps加少少電腦買埋 揀邊隻好等td等到燥